摩二季既熱刺越run越順

感覺好容易就摧毀到對手 真係好勁

又燈

摩一/二通常都有冠軍

向獌咪prove咗摩二季冇料到囉

要燈都唔揀呢場啦
連富咸都輸既垃圾
真心佩服摩爹地啫

摩一有
摩蛇今季先正式第一季

仆街 買左熱刺

總算有個濕鳩r霸

淨係識打反擊

燈到

未撚完場

笑 有無射門

獌太廢唔計啦

最後都係靠son

獌既問題